推背圖早已預言逃犯條例！

看圖說故事？

梁美芬一球野劈價，起腿要錢唔要貨，起完腿走人？

其實我係推背圖聖人
不過我揸BN(O)所以DQ咗
我話你知中國好快出事

係喎 波係圓架喎